港鐵指閉路電視涉及市民資料 需慎重考慮

【Now新聞台】運輸及房屋局局長陳帆及港鐵高層視察受破壞的港鐵站。港鐵指，正和政府部門研究能否公開831太子站的閉路電視片段，但由於涉及其他市民的資料，需慎重考慮。

港鐵車務總監劉天成：「閉路電視內的記錄很多牽涉其他人的資料，大家放心，我知道大家的關注，所以在這方面都要思考好，但大家最近的關心不需關心、擔心，因為我們的記錄一定會保留起碼三年，這方面大家可繼續討論。」

陳帆：「香港鐵路是香港人的鐵路，很重要的是，它每天服務五百四十萬人，是香港公共交通重要的持份者。損壞鐵路設施，即是損壞香港市民享用有效率的公共服務。我希望參與破壞設施的暴亂人士尊重香港人出行的自由和權利。」

元朗又公佈得？而家你肯公開都未必有人信啦我屌你老母，就算無人死班狗都一定醜態百出

改完片未？遮樣公佈cctv係咪咁簡單都唔識？

做假都要時間，等等啦

*造

三年，拍套avengers都得啦

全港市民要俾咁嘅公司講句咁嘅嘢撚鳩

根本唔盡快拎，就錯過咗搵真相嘅黃金時間

所以根本應該人人跳閘

【913 八月十五】 金鐘悼義士

屌佢老母 果廿盒月餅又咁快俾cctv 人 ? 你大我呀屌佢老母 俾油麻地cctv d 狗果時又唔見你問過公眾 仆街啦你

所以月餅重要過市民

講曬我想講嘅嘢

元朗果啲唔係人

法律人士再唔做嘢，以後太子無死過人=64無死過人

係牛

黨鉄 明架啦
祝你上下晚晚訓到半夜紮醒

屌你老母啦 扮傻

執緊片呀
要執到啲速龍好有禮貌咁送啲市民出站
用三年已經好快架啦，請體諒

殺人填命呀仆街冚家鏟

[連儂牆]最新文宣，嚇到班港豬驚

唔好係到潑冷水，搵到真相先講

關站就唔洗考慮啦

走硬數嘅嘢講嚟做乜

用偽造

721你先公佈完黎
好意思講呢d大話

dllm咁都講得出

剪緊片

香港鐵路是香港人的鐵路，很重要的是，它每天服務五百四十萬人，是香港公共交通重要的持份者。站入面發生暴力事件，大眾必須有知情權。

黑社會 黑社會 黑社會

9月1日凌晨cctv呢？會唔會keep三年？

其實點解到依家都無法律撚走出黎幫拖，
大律師公黨點解又冇幫手申請禁制令去制止班黑警濫捕？
有冇人知佢地做緊乜？？？

ok你d站準備個個星期都封

屌你老母啦

好似區諾軒毛ee做緊，但我真係好心急

我唔係淨係講831cctv,

黑警周街拉人 打人呢d, 點解唔可以申請禁制令㩒停佢地？ 日日都催淚彈放題， 又拉哂d 人去落後到仆街新屋嶺行私刑 大佬全部都人命黎

同意，偷月餅更重要

班警一定做好多衰野啦 黨鐵

我都完全唔明點解唔可以用法律力量阻止黑狗嘅好多行動
禁放過期tg,禁去新屋嶺之類
我地普通市民根本做唔到d乜

留低屋企地址，到時你唔切等我地切

黑警隨時睇得又涉唔涉市民私隱？

公眾利益凌駕於私隱 收皮啦黨鐵

可能搵緊tvb去太子站重拍

如果係咁，留意返你都係其中一份子

邊條cctv 會冇市民資料? on99

人樣打格仔咪得，荒謬黨鐵

我係睇完毛ee目擊者個記招開始相信有機會死人

佢地提供左一d冇記者後的情況

1:45
10:30+29:31

兩個目擊者

女目擊者:有男性被打到嘔白泡，有男警幫佢蹉心口，無反應，女警叫醒呀，唔好訓，都無反應，問叫乜名都冇反應，十幾分鐘後有四個消防的走左佢，不知下落。該男性穿非黑衫。

教大學生會會長:一名市民呼吸困難，最後暈低，警察叫佢唔好訓，拖埋佢一邊，好耐都冇救護員，有消防員出現過但不知帶了去哪裡，完成拘留後出來都冇見過佢。

該男性穿街坊裝，非黑衫，冇gear係身。佢暈低不適時其他市民都已經叫警員找救護員救護車，警方冇理會到，只係自行所謂協助。該男士非毛ee圖中那幾位。

一句講晒
公開cctv

屌 有人偷月餅又可以睇片

，，，，

身有屎就身有屎啦 你老母 私隱 打格仔咪得囉

double standard.

推

三年又三年

成個星期喇，又封咗幾晚站，仲未拍好？

屌啦

繼續吹

全民跳閘
因CCTV涉及其他市民的資料，需慎重考慮。

唔要剪接過
要原版

當日一定有傷亡
真相唔可以不了了之

損壞鐵路設施，即是損壞香港市民享用有效率的公共服務。我希望參與破壞設施的喬裝示威人士尊重香港人出行的自由和權利。

爽手啦屌你老母

Push

你問班狗邊啲係市民邊啲係示威者 佢一眼就分到
咁將市民塊面打格仔咪得lo

google map都係咁啦

咁唔見月餅又睇得？

比啲時間啦 人地重新拍緊

二十盒月餅>立即交出cctv
死咗十個人>將cctv銷毀毀滅證據

佢真係唔驚逐個站俾人搞？

屌 又唔見電視直播果D打格 咪又係咁SO出嚟

佢口中嘅市民唔係我地啊
我地係暴亂人士

助紂為虐

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

黨鐵仆街死
每日跳佢老母

屌佢老母黨鐵

真心。。呢排封兩封都可以拍戲了

死物不嬲都值錢過人類
你睇今朝林奠巡中環就知

港鐵車務總監劉天成：「閉路電視內的記錄很多牽涉其他人的資料，大家放心，我知道大家的關注，所以在這方面都要思考好，但大家最近的關心不需關心、擔心，因為我們的記錄一定會保留起碼三年，這方面大家可繼續討論。」

偷月餅又咁快可以check CCTV?!

咁月餅呢

油麻地偷月餅都有CCTV啦 屌!

我留名等睇

狗搞事關勇武咩事
上曬頭條啦都，失焦極有限

721又公佈？

咁撚慎重你又影

堅嬲

手動轉【白宮聯署 - 更新 09.09.2019 】
當我知道尋晚「最喜愛香港小姐」嘅投票數係 176 萬，我有啲想喊。

1/ 每個聯署簽一個好嘞。簽完記得MARK返自己簽過。

2/ 簽署＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

《未夠數》
==========
請求美國派美軍拯救香港巿民（最後兩天）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

-chinese-college-students-who-disrupted-otherwise-peaceful-pro-hong-kong-protests

等緊完左國慶先敢放。

龍門任佢搬

每晚得幾個鐘拍片 大家俾啲時間

比狗果陣又咁快手
而家公開就話要慎重考慮

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

簡單
畀錄影 畀全部立法會議員睇

封站用黎拍片？

屌，個樣打格囉

你政府黑警有冇尊重過市民出行既權利呀
而家係咪去太子去旺角或者去銅鑼灣行街就犯法呀

咁咪將啲人樣打格先囉，聰明仔。

繼續 繼續到考慮完

問佢乜都答你「因為我們的記錄一定會保留起碼三年，這方面大家可繼續討論。」

你越遲放只會好似柒婆咁
我夠膽講9月你仲唔放到時係唔會有人信架

偷月餅又放
721又放
我屌你老母

人命關天！促請公開沒有被刪減的片段！